點解茅台/五糧液等中國白酒冇得以 shot 咁賣

一般 spirit 都可以一個 shot 咁賣，偏偏中國白酒就要開一枝

其實有 一杯仔裝 不過香港好少